深水埗美葵樓黑警入樓捉咗個十幾歲細路仔

軍政府入城咁 見人就捉

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

咩事

推

有冇密碼，我入去屌保安，我住對面

我諗唔洗密碼叫佢開門都得？

我記得之前有post過出嚟，搵唔到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黑警又濫捕

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

律師同議員已ready
大家若果有男仔資料或者當時情況同埋車牌
可以 tg: @jeffreySin 又或者fb pm何啟明

石硤尾邨新樓啱啱落成

有人post咗

3927 好似

Up

點解可以咁捉人？？

俾狗打到拖住出黎

推，黑警！

專恰女人同細路
仆街

暈撚左

密碼係唔該

幫你推！

支持屌暈個保安!

隔離先有post話ssp打晒飛機話完美撚狗，跟本就無可能完美，佢出咁多狗要發洩實捉到人祭旗

已經入咗，睇咗佢哋更表，我去到嗰陣時咁啱換咗更

人地返屋企關你撚事咩黑警
收皮啦

最近公屋既密碼轉得好密，一個月一次

利申ssp一帶公屋撚

我住skm成年冇轉過

又毒打48小時

呢一兩個月先係咁。之前好耐先轉一次

有冇人聯絡AKB48為深水埗打氣？
AKB→秋粟原即係日本深水埗
利申:我住深水埗的

其他地區都係

係咪唔要交數啫，咩人都拉，砌生豬肉

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

冇哂知覺

見後生就捉 人見人憎

黑警淨識欺善怕惡

關乜撚野AKB48事呀
玩膠都算啦仲要咁九唔搭八
不如拎你老母個肉體出黎幫各位手足打打氣啦

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍 ;
香港人已被趕狗入窮巷，沒有退路，不要懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要揸緊一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！

黑警死全家

Push

追到咁遠真係痴撚線
其實依家無乜事真係唔好入大廈, 困死自己

發生咩事做咩突然拉人？

屌 推

佢應該係返自己屋企

求update

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

深水埗街坊又撚狗 啲狗拉唔到人追到去石硤尾街坊都照殺

屌你老母痴撚線有理冇理扣48小時先放人
濫捕冇法律責任

癡撚線

push

擺明就係
頭先都亂拉人

黑警唔入集中營我真係唔安樂

828 國泰城
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷